［Switch] 王牌釣手 Ace Angler

今日出左，冇人講既

今日玩緊盜墓者羅拉

羅拉做得好

唔係25號先出咩 偷跑左?

收工買

琴日周街都有

呢家衝出去買 由5月等到呢家

自己友

撞左隻火紋所以考慮緊買唔買呢隻，有無食評？謝謝

Why not both 呢隻休閒玩 好似得閒落去打街機咁

好爽 比400蚊唔洗落街機燒錢

黃金第一間鋪買左 370

原來同機鋪個隻一樣?
機鋪係咪10蚊鋪?

晏d買

唔一樣 有故事有多人有對戰

仲要隻game 348就有 switch 2100
啲阿叔師奶打包晒返屋企玩抵過落機鋪

仲要有得4打

大家有冇switch online 可以釣魚對戰

冇online嫁

屌 姐係我買貴左

我都買左370
等左兩個月終於有得玩 勁鍾意玩釣魚機但出面嗰啲太燒錢

玩緊故事模式

感想呢，聽日先死出去買

個故事模式好快玩晒 感覺捉魚個技巧好難捉摸 條線好比魚扯斷

咁之後有咩玩？